其實只要將拳速練到音速以上就唔怕真槍

不過就真係唔係咁易
我8歲嗰陣拳速已經達到音速
12歲先超越到音速兩三倍
去到20歲就達到光速，有時候甚至超越光速
能夠100米以外殺人於無形，鏡頭都捕捉唔到
大家嘅資質同我當然係冇得比
不過肯苦練嘅話，要達到音速或者稍微超越音速都唔係冇可能嘅

出拳速度要達到音速，首先要你嘅身體能夠以超越音速嘅速度作出反應
要做到依樣，身體嘅五感都要異常靈敏，同時要有第六感，若果要超越光速嘅甚至要覺醒埋一般人唔認知嘅第七感，不過依度唔多講喇，因為相信大家都係一般人，莫講話第七感，第六感都唔係人人有，有都未必夠敏銳

咁點樣先可以提升六感嘅靈敏度呢？首先，你要封閉你嘅視覺，因為一般人都係最信任自己嘅雙眼，於是身體往往係大腦接受到雙眼嘅信息先再作出反應，而咁樣係非常之慢嘅，唔好話真槍，BB彈槍都唔會避到。咁係因為淨係用眼去睇嘢係非常之慢，俾音速慢得多嘅嘢對眼都已經捕捉唔到。所以，要超越音速，就一定要擺脫視覺嘅束縛！
由今日開始唔好擘大眼，用其餘四感感受依個世界，慢慢你依四感嘅靈敏度就會提高，而最重要係，覺醒你嘅第六感，當你能夠用視覺以外嘅五感正常生活，就可以進入第二階段嘅訓練

今日講住咁多先

ok thx

u r welcome

最新潮文

認真po

。。。

4隻警犬怕死負皮

我資質冇你咁高
我18歲先練到音速
不過你係度開post佢地實唔信你架
始終世間上真係做到既冇幾個

睇完你編文 練左五分鐘
而家斷左對腳 等緊白車

有幾個信跟住練已經可以光復香港

好事嚟，失敗係成功個老母

你一個夠

冇女神嘅命令我唔可以出手

我今年14歲，淨係打到音速既拳，我出拳會有啲雪花跌落黎。我師父仲勁，出拳會有七色極光

我最近屋企練緊北島百裂拳，都叫係略有小成

膠post就唔好開啦

師兄，我都一直修練緊，不過我唔係練拳，我係練腳。

我資質平庸，25歲先到達光速加覺醒第七感，當子彈剛由槍口離開個時我已經避開同可以制伏射擊者。

不過雖然到達光速，但我仲修行緊，我師父講只要能夠超越光速，就可以扭曲時間，回到過去，如果能夠回到過去，就可以改變好多野。

大家繼續努力修練，仲有我師父講精氣神係好重要。

去開力威？只練上身

仲拳頭?
我旱就識吸人血永生不死+時間停頓

佢同nobody here做左老豆未
修道船依家應該一分鐘一千拳

一個POST 引曬所有00後出來回覆。樓主真係高手，高手，高高手。

我24歲果陣先達到光速
達到果個境界之後啲頭髮飛起左 仲變左金色添

一見到post名一定會諗起會長

最後排到第6

勁撚過三島一八未？

吹到

乜L 野post, 又玩spinning! 拉！

我資質高你地小小，有份同盤古開天

教你對付黑警嘅教學post
你領略唔到都唔好阻人啦

我依家係用耳仔嚟’聽’你個post，
係用心嚟回覆你。

我後面Ser合埋眼打都贏啦，根本就鬥快出手無技術可言。

除非你弱智。否則上珍妮，海皇，冥瞬，紫龍，米羅，同一隻暗祭或者處女，對方有西得打咩！

睇聖鬥士睇到short 左！

冇海皇紫龍覺沙
黑祭未整好

繼續開同推膠POST

後面Ser就算吧啦，對到對手當你贏咗啦。

根本隻game弱智，S1 50Lv 為何不可以同S23的50Lv打?

但大家打嘅銀河根本就唔同，你嘅傳奇仲有乜意思🤣🤣🤣

音速手打J～秒射

當

S11仲會遇到前面ser喎
係S12先開始分開打
但係我反而覺得今季季中難爬咗
我卡咗鑽2,3勁耐
後面ser啲人個個都神龍蝴蝶，打碌鳩咩

佢弱智㗎，第一次見玩手機game老手玩得痛苦過新手。

你課1萬上硬傳奇，我課1萬如入黑洞。因為配的多數5555。真係打碌鳩了。😂😂😂

最新一季，排50名的都66lv ，如果你係前服，O課想問可以點玩?玩手指？

屌，痴撚線
我上季季尾耐唔時遇到依啲
真係俾人當狗咁撚
今季上到王者之後打10場贏8場
冇乜遇到依啲

皇室戰爭都冇呢D問題，大家公平競爭。係星矢呢隻垃圾game最基本配對都做唔好。我服輸了。😑😑

過嚟S24玩
升隊海龍隊已經夠虐白金埸

又重新打過曬呢D？你覺得真係咁刺激好玩咩？！

可以虐菜喎
好懷念嗰陣一隻邪撒可以殺曬對面六件

意思唔大，始終唔一定抽到卡諾同火鳥。而且我一直輸落白銀不是比較快？

我跟你方法練左一陣
用第六感屌閪 差唔多超越音速果陣
條女個閪穿左